(PS4) 二手遊戲買賣區 1 歡迎騎劫 明買明賣

1001果個記得開新post

因為PS4的興起，所以PS4的二手量比PS3高。
為了防止一個POST有大量PS4二手，而只有少量PS3二手的情況下。
需要分割成兩個POST，以方便巴打和絲打

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣 盡量唔好用PM出價
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

PS4
收 巫師3 年度版 $230

Pm

收 Hori 靜音 同 SF V.

巴打請pm 或 whatsapp 六34六六44六

明買明賣要列明價錢..

放dark soul 3
200 紫色線/綠色線

放watchdog2 320 有code 藍線交收

放
battle field :harline
uncharted 4
兩隻$300

錦上至屯門

要 好似未有pm
Email電話 ycy2223@hotmail.com

放
Division $120
Email : hkgberbatov@gmail.com

放watch dogs 2 中文 有特典code $280
葵芳mtr 交收

Email : kaikai340@gmail.com

放 dark souls3 中文版 $250

收人中0 中文版 $220

有興趣留email/電話

有無人放SAO

收新蘿拉中文版$260
荃灣線交收
Email:raypun0226@gmail.com

收dark soul 3 中文 230
有意留email / 電話

收

蘿拉中文版 $250
Dishonored 2 $250

colloquet@icloud.com

收bf1中文版280
email water.1994@hotmail.com

放DS3 $250有興趣?

師兄留個email再傾？

放龍珠xv2 日版有code $370

收 dark soul 3
HKD$250

有意email :pstwohandgame@gmail.com

有意email pstwohandgame@gmail.com

放 fallout 4 $ 180

我可以加120 換watch dog 2

Pm / wtsapp 94415566

自 唔知價 fallout 4 140 蚊有交易

放
Ps4 the last of us $100

今日九龍灣交收
聽日九龍灣至太古

收刀劍 中文
有曲300 無280
西鐵綫

收巫師3中文版140

收 dark soul 3 中文版 $200

收fifa17

收overwatch

放watch dog 2
有code $280
Kinzane06@icloud.com

放titanfall2 $270
意pm

收火影中文230

放

勇者鬥惡龍 英雄集結I $150
勇者鬥惡龍 英雄集結II $250

兩隻全要$360 全中文版

收
mafia3 中文版 180
bf1 中文版 260
火影4 中文版 260

收dirt 同 overwatch

放
bloodbrone 初版 $150
The order 1886 初版 $150
有意pm

放 bloodborne $140
PM me

收刀劍有code300 無code250

放全新mafia(袋都未開 ) $320

可換其他game

放darksoul3中文版
230香港區

收人中0 $200
留email聯絡

收bf1 pm 東鐵沿線

明買明賣啊

放 cod iw $240
屯元天交收
Email gamingkela@gmail.com
email咗講一聲

要有code

收刀劍 300
收兩隻bf1 300
收pes2017 250

收
SD gundam genesis 有code
420
有埋皮套440

Whatsapp 64321586

放fifa17 有code 260

放 fifa 16 $50
Lego Jurassic park 150

收ps4 捉猴啦 唔知價 自出

勁多前cd rom唔打價錢

Here

請問點聯絡你?

$320 收刀劍連code,
港島、觀塘線

放進擊的巨人日 150$
觀塘線將軍澳線交收

Lm

收watch dog2 $280
觀塘綫

收God of war3 中文 $120
綠色線交收

Pm or email: Cy.japanid@gmail.com

放男朋友1有曲300
植物大戰殭屍2 180
紅線 請留email

放100%全新無開封連DLC日版 SD GENERATION

550$

收uncharted 4 220

放battlefield 1 $300

lego jurassi park 我要，點聯絡？

收2手ps4 正常無暗病$1300-1500 視乎配件，保養之類

kmtang109@gmail.com

收
火影 中文 250
訓覺狗 中文 150
戰神 中文 100

有意email,少睇pm
s2383800@gmail.com

有出過碟版咩

點聯絡你？ 我放

放
FAR CRY PRIMAL $150
UNCHARTED 1-3合集 $150
UNCHARTED 4 $200
刺客梟雄 $120
STAR WARS BATTLEFRONT $120
GUNDAM BREAKER 3 $200

收
WATCH DOGS 2 $300

收darksoul3 $220 紅磡站附近交收

收ufc2 $200

想收Uncharted 4
點聯絡你

放： FIFA 17 有code $280
將軍澳線

Telegram: Nthony

Email 俾Whatsapp cyhhei5@gmail.com

收戰國basara4 皇 $140

觀塘線

Watchdog2 邊到交收？

點聯絡？

收fifa 17
270
東鐵線交收
Telegram: kkk369

收heavy rain 150$
the evil within 100$

放 刀劍 虚空幻界 有code $300

收GTA5 200
西鐵綫

收祭物與雪之剎那英文版（I am setsuna)
140$ 西鐵線
有意請email goldenson0309@gmail.com

放刀劍 虛空幻界 中文no code 300
屯元天交收

收刀劍 有code 250
冇code 230

GTA 5 $180

放 人中之龍0 $230
有意 whatsapp 51259538

放
Fifa17 $260 (Code同14天ps+已用)
北角地鐵站交收

Email: iotalpha2@hotmail.com

放

龍珠x2 $280
討鬼傳極 $130
討鬼傳2 $300
鬥陣特攻 $230
division $100
閃亂神樂少女們的抉擇 $120

pm聯絡方法

whatsapp 60947936

Telegram:lihkg_2628

PS4 放 全部 no code
Until Dawn $180
Farcry primal $180
The Witcher 3 wild hunt $220
Uncharted 4 $220
Uncharted: The Nathan Drake Collection $180
人中之龍極 $240

以上可換watch dog 2
點換法可慢慢討論

價錢可議，多買多平

有興趣可 whatsapp: 63376253

放Fifa 17 $280

放

dying light 英文 $140
COD advanced warfare 英文 $140
lego marvel super hero 英文 $140
戰國basara 真田幸村傳 中字幕 $230

收
勇者鬥惡龍1/2 中文 $100 / $180

錯價勿屌

email: hkgxxxx@gmail.com
奧運站交收-10$

放mafia 3 有code 有season pass
$270 或換world of ff
紅線

收新蘿拉 $250
Please pm or 留 email

放龍珠xv2 $370 日版 有code

放100%全新無開封連DLC日版 SD GENERATION
$520

回左巴打 你睇到就加我啦

放 cod iw $240
屯元天交收
Email gamingkela@gmail.com
email咗麻煩講聲

收rise of the tomb raider ，可議

689dice@gmail.com

放

Watch dog 2 （無code） $300

woody0413@gmail.com
賣watch dog2

收
BF1 $250

Email：hkgberbatov@gmail.com

賣GTA5 $260

沒曲有地圖

東鐵沿線交易

可換dragon quest 2

有意pls e mail > danielnotmyname@gmail.com

放PS4

Uncharted 4 $220
FF X/X2 $200

有意email: mcwjp1314@yahoo.com.hk

西鐵至紅線 MTR 及 附近

放
ff15 中 冇code $380
討鬼傳2 日 冇code $150
紅線交收 有意email:shadow_111213@hotmail.com

放
witcher 3 中文版連soundtrack cd $200
last of us $120
gta5 歐文版 (可以較中文字幕) $200

收ff15
400，有意pm

放pes2017 中文 $260

或換fifa17

Whatapp: 63385864

收uc 1-4 $350
rise tomb rader 200

收

biohazard啟示2 唔知價
火影4 260
mifia3 180
刀劍 260

email pls

gamemailhkg@gmail.com

收bf1 270

放 PS4 Call of Duty: Infinite Warfare
中文
$290
Kinzane06@icloud.com

我有pes
唔係好識pm, 你pm我

收gta5 中文版220$
Mk 交收

有意email wtsapp:
shaugames@gmail.com

放 刀劍 虚空幻界 250 屯元天交收

ff 可以即日交收

放
Uncharted: The Nathan Drake Collection $180
進擊的巨人 中文版 $180
MLB The Show 15 $80
Need for speed $180

收
watch dog2 $280

Telegram: Liechten

放edf 4.1 $200
我可加錢換ff15

屯元天西鐵交收
Telegram: ernieF

其實lihkg 有無得pm?

好似真係無得pm

遲d有嘎啦 就算無 都好過高登果個垃圾app先啦

問題係個個都話請pm

證明佢地真係從高登轉過黎嘎

放
Just Cause 3 $150
巫師3 狂獵 中英文合版 $200

Telegram: lanjack167

收bf 1 $270
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

留名

邊到交收？

觀塘線：鑽石山--調景嶺
港島線：灣仔--太古
將軍澳線

放uncharted 4連bloodborne old hunter

400$ 不散放

PM

收ff15 中文版 380
有意send email neale721@hotmail.com
觀塘線交收

push

收G GEN 中文連CODE $380

收sd gundam 有code
$400 今日九龍灣至鰂魚涌 交收

收watch dog 2 $270
Dark soul 3 $230

放
witcher 3 中英合版連soundtrack cd $200
last of us $120
gta5 歐文版 (可以較中文字幕) $200

telegram : dobbywong

放
ps4
蘿拉20週年中文版 $280

九龍灣交收

firefirehk@gmail.com

放UNTIL DAWN 無CODE ＄80
ekwai2010@gmail.com

推！

emailed

放bf 有曲300
植物大戰殭屍 2 170

推

放ps4
Uncharted 4 $200
Mafia 3 $200
telegram: Terry1228

收2k16 $70

收

biohazard啟示2 唔知價
火影4 260
mifia3 180
watchdog2 260

email pls

gamemailhkg@gmail.com

]收bf 1 $270
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

放bf1 code未用
$280

收batman return to arkham
$230

收 rainbow six $110
Telegram: HyperDog35

放

division $100
overwatch $220
閃亂 $100
討鬼極 $130
討鬼2 中文 $300

有意whatsapp 60947936

放cod iw $240
大埔交收

放cod iw $240
大埔交收
Wtapp 67058504

如果未賣後要

巴打有意 點聯絡你？

fifa17 換 火影中文

PS4 放 全部 no code
Until Dawn $180
Farcry primal $180
The Witcher 3 wild hunt $220
Uncharted: The Nathan Drake Collection $180

以上可換watch dog 2
點換法可慢慢討論

價錢可議，多買多平

有興趣可 whatsapp: 63376253

放fifa17 $280
收dark soul 3
Email:h5213460@yahoo.com.hk

收warch dog 259

放？

放
witcher 3 中英合版 $200
last of us $120
gta5 歐文版 (可以較中文字幕) $200

telegram : dobbywong

上面個個用唔到 新：h5213460@gmail.com

收watch dog 2 $250

放龍珠xv 2 純曰版有code
$360

收Titanfall2 $250

Wtapp:53181112

放god eater2 $120
ekwai2010@gmail.com
深水埗交收

收GtaV
180
深水埗 長沙灣

收 watch dog 2
$250

收mgs5中文 220

收fifa 17 $260
or 交換 火影中文

放fifa17 $280
chanwing0330@yahoo.com.hk

有無巴打仲有out last？
收150

收
uncharted 4 200
蘇菲鍊金工房 中文 250

b162886@gmail.com

放battlefield 1 $290

放
division 100
dark soul 3 250
元屯天西鐵站交收
可隻兩隻加錢換最新個隻sd gundam g gen有code
email: frogguardwagee001@gmail.com

收 witcher 3年度版 中文，250

PS4 放 全部 no code
Until Dawn $180
Farcry primal $180
The Witcher 3 wild hunt $220
Uncharted: The Nathan Drake Collection $180
Fifa16 $50

以上2隻可換watch dog 2
點換法可慢慢討論

價錢可議，多買多平

有興趣可 whatsapp: 63376253

放edf 4.1 $200

屯元天西鐵交收
Telegram: ernieF

收 bf1 $270
西鐵沿線
紅線 交收

港島區交收

Quote錯
收bf1 270 港島區交收

放fifa 17 $260
or 交換 火影中文

點聯絡?

放
witcher 3 wild hunt 中英合版 $200
last of us $120
gta5 歐文盒 (英文配音, 中文字幕) $200

telegram : dobbywong

收watch dog2 $280 紅綠線
yzf9893@gmail.com thx

收
Far Cry PRIMAL 120
watcb dogs 2 250
lagtv001@yahoo.com.hk

放
二手ps4 手制
99%新 連盒
$200
a04063231@gmail.com

放龍珠 異戰2 中文
有code無實體特典
$360,深水埗交收
ekwai2010@gmail.com

收
DARK SOUL 3 中文 $250
Gundam Breaker $200
機戰 OG $250
G GEN $350
Uncharted 4 $200
勇者鬥惡龍 2 中文 $200
巫師3 年度最佳版 $280

屯元天西鐵交收優先
可 EMAIL 另議
ps4game1111@gmail.com

放
XV2 中文 全新 400
XV2 日版 二手(有code) 200

chiua12@yahoo.com

放tob 350
紅線交收

放watch dog2中文 冇code 280
屯元天 wycuhi@gmail.com

放龍珠xv2 日版有code $350
Whatsapp 61871287

放
dark souls 3
240

綠線至寶林

Watchdog2 無code 中文版
錦上路到屯門西鐵站交收

放ps4 滑鼠鍵盤 tac4
99%新 $680
地鐵交收

識唔識規矩呀?

收g gen有code 350$
wts 66244370

放watch dog2 $280
屯元天交收
wycuhi@gmail.com

收bf 1 $250
The last of us $120
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

收埋bf1 250

巴打我想收the last of us
已add你telegram 請覆我

收
The last of us $120
g gen $350
Telegram : RoyLau123

更正：
收
The last of us $120
G gen $380
FF15 $380

放
Overwatch. $220

Telegram: RoyLau123

放
Dark souls 3 $230
Call of duty bo3 $90

將軍澳線

係其他地方有人放比我 但仲傾緊 如果收唔成再搵巴打你？

Sorry唔記得打銀碼 280 自膠

darrenx0204@gmail.com 再次自膠
新論壇太興奮乜叉都唔記得晒

放 刀劍 虚空幻界 有code 屯元天交收

放 $250

你收定放阿巴打

放人中0 $230
留email

放：
MGSV 中英日合版 無code $200
Uncharted 4 無code $230

收：
人中之龍0 中文版 $220
Witcher 3 年度版 中文 $250

港島線／中環至旺角／牛頭角至油塘
有意email cy97cy@gmail.com

你2手 仲要冇code 賣280？ 仲要就埋你地點。 搵水魚難d wo

收Witcher 3 年度版 中文 $250

放 進擊的巨人 中文版
$100 有意email
immikimiki@yahoo.com.hk
或telegram:
ricekid1

收NBA 2K17
$220

放ps4 headset 99%new $400 九龍塘交收 用過一次only

1.呢到唔係賣二手 唔通賣一手?
2.Watch Dog2 $280 一直都係around呢個價 絶對唔係你所講既水魚價
3.地點唔岩你 你咪搵第二個囉 屯元天加埋個錦上路咁大 你估冇巴打住果頭咩

放 Umbrella Corps (有code) $150

telegram: lihkg_meow

收海賊無雙3 中文230
太和 粉嶺交收

賣二手 無咗hkg+耐無放傻撚咗 自膠
巴打一團和氣 打機為咗開心 唔好咁易勞氣 百貨應百客

隻game咁新二手周圍都係賣緊280-300
二手已經平左無人逼你買 玩隻game都玩到咁乞衣唔好玩ps4啦

放fifa 17 $270

或者火影中文交換

放
Dark souls 3 $230
Cod bo3 $90

收
Lego Star Wars Force Awaken $180

將軍澳線

280 算係正常價啦 冇code頂盡咪減多30
揾咩水魚呀

可能條友想搵水魚劏但搵唔到所以嬲

收
Witcher 3 年度版
$270

放watch dogs 2 無code $280
屯元天交收

你死啦 無code watchdogs放$280....

收
蘇菲鍊金工房(中文) 260
uncharted 4 200

大埔 - 旺角站 / 屯門站 交收
b162886@gmail.com

收Fifa 17 260$

收ps4
BF1 $280
Email ccy1211995@gmail.com

有冇人放the evil within同heavy rain
收左差唔多成個月

The evil 去game 鋪收啦
呢隻上年高登低價到120都冇人要

放Watchdog2中文版 no code $280 屯元天錦西交收
Email: darrenx0204@gmail.com
應該無漏野啦今次

FF15 限定機全新

淨機 沒game vip

有一年保養卡

2680

有意請pm

收watch dog 2 300
土瓜灣交收最好而家

Line AwwDicky

heavy rain呢隻game鋪可能未必有

點搵你？

己e mail

放fifa17 $260
收dark soul3中文版230
西鐵綫交收
h5213460@gmail.com

放
討鬼傳2 中文版 $300
屯元天交收 有意請email
arsjw100101@gmail.com

收2k17

收火影4 中文 250
mafia3 150
bf1 250

gamemailhkg@gmail.com

放watch dog 2 豪華中文版, $300, 齊code

放4隻 watch dog 2

另收GTA v 2隻

Tg: cammwong

放Fifa 17 $260
Email:chanwing0330@yahoo.com.hk

放
烙印無雙 $280

email: jacky625@gmail.com

放
Uncharted 4 $200
Mafia 3 有code $200
telegram: Terry1228

收 witcher3 中文 年度版 250

有興趣 點聯絡？

唔好意思想問下係咪中文版黎？

放fifa 17 $260

或者火影中文交換

Dark soul??

放battlefield 1 $280

放火影 中文 280
藍線 mk交收
Whatsapp 9三3六 5生唔9

係 9三4六 5生唔9

收刀劍中文 $260
大埔交收

放 2k17 $250

收
人中0 220

收bioshock collection $150

價唔岩可議

放FF15終極套

全新

沒拆 有意pm

太子交收

3150

放ps4

Until dawn 中英文合版 $150

God of war remastered 中英文合版 $150

有意Email

dsellproduct@gmail.com

收
ff15中文
有code$380
冇code$350

email:lovenaeunbaby@gmail.com

放pes2017
$250

收傳頌之物 二人白皇 250
ssp至堅尼地城線

放FF15 中文無code 380

GTA 5 連地圖無code 230

沙田 / 東鐵線交收

收skyrim220
另外想問batman arkham knight而家係咪無人收咁滯？

話時話lihkg點收pm

收
gta5 180
Sao刀劍 260
Ff15 有code380
冇code 350

放
G gen Genesis 360 冇code

Whatsapp 51259538

收肥公主 70$

放ff15 皮套50$
觀塘線，港島線交收
shaugames@gmail.com

推一推

weiwei93000@gmail.com

放
Uncharted Collection $180
偶像大師 白金星光 $270
巨人 中文版 $180
BF1 $270
戰國無雙4-II 英文版 $50
收
dark soul 3 $250
最好青衣or 葵芳交收
eziofc9@gmail.com

巴打check email

收 witcher3 中文 年度版 270

pforpang@gmail.com

放

勇者鬥惡龍 builder 200

東鐵，觀塘線交收

Hongsuperhk@yahoo.com.hk

岩岩出左ps4有d野唔明
cod/battlefield/fifa code用黎上網意思即係上網同人打一定要有code?我以為有買plus就得

放
刀劍 虛空幻界 有曲
$280 港島線或油尖旺

Email billywsykui@yahoo.com.hk 或者留言講低聲

賣左未？點聯絡你？

email：sampangkayin@gmail.com

放

2K17 冇code $250
GTA V $200
The Division $100

西鐵線/荃灣線交收
lihkg1975@yahoo.com

cod, bf個code都係追加嘢 唔係上網對戰code

放ps4 Until dawn 中英文合版 $150God of war remastered 中英文合版 $150有意Emaildsellproduct@gmail.com

Push

pish

唔該哂巴打

放watch dog2 $280 有code
Akerue.mal@gmail.com
觀塘/銅鑼灣

放 2k17 有code $280

港島線交收

mytimlpt@gmail.com

有冇人買唔到psvr?

借位一用

本人有一套行貨連cam

連兩支棍，兩支棍是水貨

demo disc+until dawn rush of blood

因家中老婆成日睇唔過眼我打機咩都唔知

所以為左屋企

忍痛放售

以上講既野全部＄4500

係比正價貴
自己衡量

今，明兩天可交收

有意留email留電話

thx

收火影4 中文
star ocean 5 中文
ffxv 中文
討鬼傳2

email: hkgtsehiufung@gmail.com

放

ff15 皮套$50
觀塘線，港島線交收
年度版巫師$300

shaugames@gmail.com

dark soul 3換 watch dog 3

dark soul 3 換 watch dog 2

二手vr+cam有盒有保行貨(新淨冇面油)
連until dawn rush of blood
Demo disc
兩支棍(兩支棍係水貨)
差電座

屯門交收

比原價貴，自行衡量

4500

Bioshock 係唔係全港斷貨？
250放

PS4 放 全部 no code
Until Dawn $180
Farcry primal $180
The Witcher 3 wild hunt $220
Uncharted: The Nathan Drake Collection $180
Fifa16 $50
以上2隻可換watch dog 2
點換法可慢慢討論
價錢可議，多買多平
有興趣可 whatsapp: 63376253

收
人中0 220 可議
留email or 電話

收G GEN 中文連CODE $400
留EMAIL OR WHATSAPP PLZ

放
Dark souls 3 $230
Cod bo3 $90

收
Lego Star Wars Force Awaken $180

將軍澳線

Telegram: nokwok107

Email左你

收fifa17有code 260
csayumu@gmail.com

放the last guardian $350 or watch dog+$50換

miokon43@gmail.com 荃灣綫交收

放蘿拉rise of tomb raider 英文語音中文字幕
連實體特典 $280
有意email
Kaikai340@gmail.com

收
bf1 $270
Dishonored 2 $260
金鐘或附近地鐵交收
價錢可再議

放

fifa 16 + uncharted 4
$250 兩隻連住賣

email: ihateobabe123@gmail.com

中環 屯元天

收 Lego Harry Potter $250
Dead rising 2 $120
Lego star war $200
無雙orochi 蛇魔2 $ 250

價錢可議

放
Uncharted Collection $170
偶像大師 白金星光 中文版$270
巨人 中文版 $180
BF1 $260
戰國無雙4-II 英文版 $50
收
dark soul 3 $250
最好青衣or 葵芳交收
eziofc9@gmail.com

二手vr+cam有盒有保行貨(新淨冇面油)
連until dawn rush of blood
Demo disc
兩支棍(兩支棍係水貨)
差電座

屯門交收

比原價貴，自行衡量
4500

收
ff15中文
有code$400
冇code$380
email:lovenaeunbaby@gmail.com

Bf 1 $280 ok?
聽日6點可交收

放the last guardian $320 or 換watch dog 2/dishonored 2
miokon43@gmail.com
荃灣綫交收

收helldivers $90

放marvel super heroes
$100
港島線

有無巴打想要Hori tac m1
極新 放$850

收
280 watchdog 2, 留email

放watchdogs2 有code
320
qwe6182061820@gmail.com

放
The evil within 160
Biohazard 啓示錄 150

中文版

地點荃灣線 東涌線

Email victorcheungwai@yahoo.com.hk

last guardian中文版

收巫師3 年度版 $270
winghinu@gmail.com

$300 收watch dog2

有意email 1996jackycheng@gmail.com
屯天元

$280收
watch dog 2 / dishonored 2
荃灣線交收
miokon43@gamil.com

巨人放左未？？

收火影4 中文
ffxv 中文
討鬼傳2 中文

email: hkgtsehiufung@gmail.com

收dark soul3中文$230
西鐵綫交收
Email:h5213460@gmail.com

得PS4二手post 無PS3

未

收
the last of us 100
assassin's creed:
大革命 100
黑旗 100
梟雄 100
dying light 100
dark souls 3 230
bloodborne 140

kannagisme@gmail.com

收 ff15中文版
屯元天交收 有意請email我
arsjw100101@gmail.com

收2K17 $260

Email kkf19970829@gmail.com

收G GEN 中文連CODE $400
PS4 手制 $200
留EMAIL OR WHATSAPP PLZ

放刀劍神域 虛空幻界 中文版

換

龍珠xv2中文版
watchdog2 中文版
ff15 中文版

提提巴打 旺角二手都係賣緊 128

討鬼傳2 幾錢收

賣Dark soul 3 250

可換 watch dog 2

收watch dog 2 250

放

RISE OF TOMB RAIDER 英文版 $200
MIGHTY NO.9 中文版 $100
FIFA16 中文 $50
THE DIVISION 中文 $100

全部收哂$400蚊, 將軍澳區優先, 有意PM

放ps4 mafia 3 200$ 冇CODE#
收watch dog 2 230$
有意 telegram @Az0423

email: hkgtest2014@gmail.com

收

Gundam Breaker $200
機戰 OG $250
G GEN $350
Uncharted 4 $200
勇者鬥惡龍 2 中文 $200
巫師3 年度最佳版 $280

屯元天西鐵交收優先
可 EMAIL 另議
ps4game1111@gmail.com

放watchdogs2 有code
300
qwe6182061820@gmail.com

收watch dog 2 260$

放

GTA V $200
The Division $100

西鐵線/荃灣線交收
lihkg1975@yahoo.com

收
the last of us 100
assassin's creed:
大革命 100
黑旗 100
梟雄 100
dying light 100
dark souls 3 230
bloodborne 140

有中文版嘅就要中文版

kannagisme@gmail.com

放一部ps4 slim機500G

行貨有單

2200

旺角交收

全新

收bladestorm 百年戰爭 $200

綠色線交收
Cy.japanid@gmail.com

收
bf1 $270
Dishonored 2 $260
Bloodborne $140
Fallout 4 $150
金鐘或附近地鐵交收
價錢唔啱可傾傾

放2k17 $250
藍田附近優先
telegram:Modrickeane

賣生化危機5 $100
henry56156@yahoo.com.hk

收the last of us
$120 pmpm

我有bf1, bloodborne同fallout 4
telegrame: HuNG131
或者你留個email啦

係咪中文版？

收
人中 0
220蚊可議

lihkgps4@gmail.com

收
ff15 中文版 $380
屯元天交收 有意請email
arsjw100101@gmail.com

放

蘿拉 中文版 連特典 240
戰神3 remastered 歐版 70

chuen.jjapp@gmail.com

放edf4.1-$280$
收overwatch 250$
可補錢換
藍色線
有意pm

收ff15 $360

放街霸5 $250

放 2K17 with code $250
港島線 柴灣至金鐘
太古交收減$20
email: mytimlpt@gmail.com

放
Uncharted Collection $170
偶像大師 白金星光 中文版$270
BF1 $260
戰國無雙4-II 英文版 $50
最好青衣or 葵芳交收
eziofc9@gmail.com

收
the last of us 100
assassin's creed:
大革命 100
黑旗 100
梟雄 100
dying light 100
dark souls 3 230

有中文版嘅就要中文版

kannagisme@gmail.com

收人中之龍 極 200
請pm

DOAX3依家市價放幾多

想問fifa17 有code 無code 有咩分別
岩岩買game 搵唔到隻code

收
bf1 中文 $250
gundam breaker 3 中文 $200
機戰OG 中文版 $200

收巫師3 年度版$260

賣MGS5:幻痛 中文版 $220

durant2die@gmail.com

收 ff15 中文 350
刀劍 虛空 320
51259538

放SD Gundam Generation Genesis 連ＣＯＤＥ，卡套４５０

黃大仙ＭＴＲ交收
email:abcdtrading2008@gmail.com

放TOB $320
紅色線

放
dark souls 3 $230
bloodborne the old hunter $200
荃灣至旺角交收

Bloodborne 170 ok?

放
witcher3 中文版 190$

telegram : dobbywong

dark souls3 仲有冇？
點聯絡？

收bf1 兩隻 500 可小議 聽日交收都得
Telegram:devil12345

收 Lego Harry Potter $250
Dead rising 2 $120
Lego star war $200
無雙orochi 蛇魔2 $ 250
任何射擊game

價錢可議，wts: 65801040

收

WOFF

中日都殺

賣2k16中文 $50
火影中文版 $280 （可換龍珠異戰2中文）
收2k17 $220
Lihkgjk46@gmail.com
西鐵線

有
Whatsapp 62261957

放SD Gundam Generation Genesis中文 連ＣＯＤＥ，卡套４2０

黃大仙ＭＴＲ交收
email:abcdtrading2008@gmail.com

收兩隻watching dog 2 $260 per one

Email: kahkgolden@gmail.com

想平收ps4 details再講
有無巴打要考試果d 可以放比我
telegram: whatt12321

收兩隻watching dog 2 $260 per one

地點可傾傾

Email: kahkgolden@gmail.com

Telegram:

收
G GEN 中文 $360
PS4 手制(黑色) $200

留email or whatsapp or telegram plz

賣
FINAL FANTASY XV (日英文版) $280
tg:

有無巴打放

收rise of the tomb raider 中文版$250
Telegram: bryan1881

放
uncharted collection 160
last of us 150 兩隻都中文 可以換watchdog2
email hkkh1101@gmail.com

收
the last of us 100
dying light 100

有中文版嘅就要中文版

kannagisme@gmail.com

收 watch dogs 2 X 1 $270
telegram : angelayuenbb

收watching dog 280=1
telegram : Az0423
email : hkgtest2014@gmail.com

abcdtradin2008@gmail.com
email我

收
人中0 220
last of us 110
uncharted 4 210
uncharted collection 150
機戰og 250

lihkgps4@gmail.com

收 watch dogs 2 X 1 $280
屯元天交收
telegram : angelayuenbb

放 GTAV + map $200
PM whatsapp

收
ff15 中文版$370
屯元天交收
arsjw100101@gmail.com

放火影4 $300
Last of us $150
全部有中文
齊要$400

地點互就
Telegram:

賣watchdog2 連code $320 屯門天水圍交收

放dying light $130
telegram: angelayuenbb
屯元天交收

收NBA2k17 $260

東涌,青衣,荔景地鐵站交收
telegram:morizyu97

收fifa17
260code
250

PS4
收人中 0 + 人中 極 $450
紅線交收

Email : maxell900701@gmail.com

放 FF15 中文版 CODE未用 $400
可換人中之龍6

hidemiyavi110@gmail.com

收watchdog 2, 280 x1

neiluseiphone01@gmail.com

賣
FINAL FANTASY XV (歐版) $280
ps:字幕有英文,日文,德文,法文 . 無中文字幕
tg:

Little big planet 3 : $130
Dying light : $120
屯元天交收
Telegram : angelayuenbb

放

放sony出果隻無線耳機
ps3/4電腦都用到
$400

全新？

收rise of the tomb raider $250
荃灣至旺角交收

放
uncharted collection 160
last of us 140 兩隻都中文
Sleeping dog 英 130
可以揀兩隻換watchdog2

email hkkh1101@gmail.com

收新淨psp 2000/3000
3-400

收

Dishonored 2 $260

Bloodborne $140

中環或附近地鐵交收

價錢唔啱可傾傾

Until dawn 130 ok?

收Ff15 鐵盒版 $800

有無code都得, 交收地點互就

nbma326@gmail.com

我放130$有意 WTSAPP 61523982

放ps4 地球防衛軍$280 地鐵藍色線

放7.1 headset $400 用過1.2次咋
pforpang@gmail.com

巴打有無相？保養？壞？

全新last guardian想換人中之龍6 中文

收
人中之龍 6 - 中文版 $350

放
刀劍神域 虛空幻界 - 中文版 $320

wtsapp 64470448

放last guardian $310 港島

Telegram:

想問放左未 有意

收 看門狗2 $280

收bf1 英文版 $260
telegram:Modrickeane

有冇人放ps+

放
Division
COD BO3
全部$200拎走
mrmanofdark@gmail.com

收
FF15 中文版 $370
日文版 $280
屯元天交收 有意請EMAIL
arsjw100101@gmail.com

email sent

收the rise of the tomb raider $250
telegram: bryan1881

PS4
放batman return to arkham
有兩隻碟
$210

收uncharted 4 $200
Bf1 $250

Wtps96484685

Email左

放bf1有code $280
收人中6 $350
ozil11awesome@outlook.com

放 WATCH DOGS 2 (有CODE) $280

如果可以明天東涌交收 $270

cafe10218@gmail.com

Telegram:

放

witcher 3 中文版 190$

telegram: dobbywong

放SD Gundam Generation Genesis中文 連ＣＯＤＥ，卡套４0０

黃大仙ＭＴＲ交收
email:abcdtrading2008@gmail.com

收until dawn $100
放 The order 1886 $100
可交換
屯元天交收
留telegram

呢排ps4好似好多game想收一部玩下，
有冇巴打想換pro可平放比我
Slim或者普通ps4都得

Telegram:

放
mgs 5 tpp
200

fallout 4
uncharted collection
call of duty black ops 3
各170

watch dogs 1
the order 1886
fifa 16
各70

tg @grizzlies331

輕輕一推

Sell watchdog2 no code
$280
Tsuen wan trade
rhotf2710@gmail.com

放
uncharted collection 160
last of us 150 兩隻都中文
Sleeping dog 英 130
可以揀兩隻換watchdog2

email hkkh1101@gmail.com

放同捆版the last guardian

Telegram: TaiPoIbra

未開封，$300

放

刀劍神域 虛空幻界 中文 $320

whatsapp 6447 0448

pmed

放BF1 280
收巨人中文 100

觀塘藍田交收

Telegram:crispystrawberry

收NBA 2k17 $250
放既留聯絡方法

收兩隻watching dog 2 $260 per one

地點可傾傾

Email: kahkgolden@gmail.com

Telegram:

另外，代朋友放game

gta 5 $180
uncharted4 $200
one piece無雙 $150
刺客 梟雄 $80

有與趣可email佢
happywindbaby@hotmail.com

睇完呢個post真係唔想再去game鋪放

應該每隻最少蝕50蚊到

但係個人又懶

不嬲都係架啦 買同賣二手game舖都貴好多
真係懶既賣平d/收貴d叫人黎到屋企樓下交收都仲得

收
the last of us 120
dying light 110

有中文版嘅就要中文版

kannagisme@gmail.com

放左

收watch dog 2 270

感覺就好似兌換店唱錢
最主要係大家唔驚現真身咩
仲有啲連電話都post埋出黎
一直都好想了解下
我係咪應該開個新post討論

放cod iw. $240
大埔交收
Wtapp 67058504

放BF1 $280
留email

放
Watch dog 2 限定版280
有意pm

放未開過巨人 200

wtsapp 60274153

收
Watchdog 2 中文 $260
gundam breaker 3 中文 $230

PM:

放 BF1 $280

收Fifa 17

Whatsapp: 69775083

收bf1 英文版 $260
telegram:Modrickeane
藍田觀塘附近

放cod infinite warfare 220$$
Fall out 4 200$$

Telegram: aahkg

兩隻watching dog 2 $260 per one

唔洗有code

地點可傾傾

Email: kahkgolden@gmail.com

Telegram:

放watchdog 2 $280
將軍澳線交收
PM

放Fifa17連code $270

收
watch dog 2 $270
藍線交收
有意telegram: Yauyauyau

放watch dog 2. $280

可換fifa 17

將軍澳—觀塘沿線

點聯絡你

收海賊無雙3 250

收2k17中文版 $250
Lihkgjk46@gmail.com

收ff15 中文 360

whatsapp 90591686

放 FF15 中文版 冇code 350
藍田 油塘 交收

收bf1 中文版 有14日psn
$250
Wtps 96484685

收
watchdog2: 260
海賊無雙3: 250

中文

kenchaujj@gmail.com 帶價

Pm me

放 PS4

SD Gundam G Generation Genesis (中文版) 冇Code +皮套 $420 長沙灣至寶林交收
Email : pokeken2001@gmail.com

收Batman whatsapp98551137

fast trade 聽日交收
telegram g12rioud

放 Dark Souls 3 中文版 $250

無CODE

銅鑼灣MTR 交收

有意請

Whatsapp: 60162175

巴打有意 telegram 我 @alalal64 傾呀 唔該哂

收 GTA 5中文 170
屯元天
email hkkh1101@gmail.com

收UFC2 $180

明買明賣呀

咪係

放destiny ttk 150
Watch dog 2 280
Fifa 17 280
700全走
東涌線 紅色線互就
telegram: lihkgyin

收
G Gen 中文 連code $360
PS4 黑色手制 $200
留email or whatsapp plz

收 watch dog2 $270
只限今明兩天（12-13/12）收$270
紅線交收
email: kahkgolden@
telegram:

收
人中之龍0(中文版) + 人中之龍極(中文版)
$400， 東鐵線交收
PM

放bf1 280
收巨人中文 120
FF 250

觀塘藍田 telegram:crispystrawberry

放
uncharted collection 中 150
Sleeping dog 英 130
屯元天交收

email hkkh1101@gmail.com

收GTA V $180

Telegram: lihkgsssy

放
Battleborn 中文 $150
Uc-410 鍵鼠轉換器 $350

Eevee0321@gmail.com

test

放

刀劍神域 虛空幻界 中文無曲 $300

whatsappp 6447 0448

講真果句 要玩就一定玩到你既 邊驚得咁多 想平收 蝕小d咁係要咁做架啦

放
Dying light $130
Little big planet $120
2隻一齊買 $230
屯元天交收

放人中之龍6 380

51259538

放 G Gen 中文版，$280, 地鐵站交收

放 G Gen 中文版，$280, 地鐵站交收
email:lui.louis@yahoo.com.hk

收 watch dog2 $270
只限今明兩天（12-13/12）收$270
紅線交收
email: kahkgolden@gmail.com
telegram:

收
2k17 fifa17
有意wtsapp 5377 2149

放 刀劍神域 虛空幻界 中文無code $300
G gen 中文版 無code $300

火車站交收。

無用telegram

放
人中之龍6

350蚊

東鐵線交收

51259538

放以下 交收為屯元天為主
The order 1886 $120
MGSV 日/英文版 連鐵盒 $220 盒如圖

收 PS4 黑色手制 $200
留email or whatsapp plz

放 Ff 15
380
Tg id: vexenccc

2手手制？

Watch dog 2 280

Yes
要黑色 100% work 冇花冇爛

收
GTA V $190
屯元天
email hkkh1101@gmail.com

收gundam breaker 3 $200
地點再傾

收
last of us 100
機戰og 250

lihkgps4@gmail.com

放
Watch dog 2 260
東鐵線 太和大埔交收-10

51259538

放
dark souls3 240
收
人中6 380

tkl至寶林mtr

留左whatsapp你無覆

放
人中6 380

telegram:

Tg id: vexenccc。add me

想問放左未?

放 討鬼傳2日文版 $220

email:hkgtsehiufung@gmail.com

大埔收
henryptwroc@gmail.com

收
fifa 16 ....50
2k17....200
價亂開
有既話請聯絡5907 4803或者pm

放SD Gundam Generation Genesis中文 連ＣＯＤＥ，卡套４0０

綠線MTR交收
email:abcdtrading2008@gmail.com

收機戰z3大約要幾錢? 岩岩買番ps4無耐

收人中極230 將軍澳-觀塘

放人中6 380

放 Dark Souls 3 中文版 $230

無CODE

銅鑼灣MTR 交收

有意請

Whatsapp: 60162175

收巨人140
機戰og250
銅鑼灣 大埔

想用watch dogs 2 + $70換人中6
岩嘅telegram

放
Dying light $120
Little big planet $110
2隻一齊買 $220 / +錢換watch dogs 2
屯元天交收

收 GTA V $200

Telegram: lihkgsssy
Email: iamarchistudent@gmail.com

放

人中之龍 6 中文版 - $360
Final Fantasy XV - $360
勇者鬥惡龍 創世小玩家 日文版 - $150
FarCry : Primal - $150
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain - $150

大埔/太和交收

Telegram : CKitTrading

收 watch dog 2 - $260/1
收2隻
屯門/觀塘/藍田/小西灣
PM

收 watch dog 2 - $260/1
收2隻
屯門/觀塘/藍田/小西灣
Telegram @waiting428

放
dark souls3 230

紫線mtr

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家 日文版 - $150
FarCry : Primal - $150
Metal Gear Solid V : The Phantom Pain - $150

大埔/太和交收

Telegram : CKitTrading

放

刀劍 虛空幻界 中文版 有code $330
青衣/旺角交收

Whatsapp
62233346

收人中之龍 所有PS4 版本。

Email: neiluseiphone01@gmail.com

收bf1中文連14日psn code
$260
96484685

收Gta5 200. Sleeping dog 130 the division 100 what apps 96001983

放PS4

The Division $150
海賊無雙 3 $250
MAFIA 3 $260
BF1 $260

Email: psgame2017@outlook.com

收福爾摩斯罪與罰同murdered
唔知價
有意email ovocolin1216@icloud.com
屯元天為佳

仲有last of us 中文

收
uncharted 4 200
大埔至旺角站交收

b162886@gmail.com

]收bf 1 $250
The last of us $120
馬鐵交收

Telegram:FJ6261

收 watch dog 2 - $260/1
收2隻
屯門/觀塘/藍田/小西灣
Telegram @waiting428
Whatsapp 63038741

放
Division
COD BO3
全部$150拎走
mrmanofdark@gmail.com

放 fifa 15 $50
lego jurassic world $150
Kmtang109@gmail.com

收watch dog 2
$280
東區交收
telegram Yauyauyau

放

刀劍神域 虛空幻界 中文 $300

whatsapp 6447 0448

收
人中零 220
人中極 220
一齊放450 有意email a304548871@gmail.com

收中文G-gen 300

有意whatsapp 60168403

放

討鬼傳2日文版 $200

email: hkgtsehiufung@gmail.com

放

Uncharted collection (123) + Uncharted 4

$370

收

進擊巨人中文 $160

Email mcwjp1314@gmail.com

放
Battleborn 中文 $100
Uc-410 鍵鼠轉換器 $350

Eevee0321@gmail.com

收 the last guardian $300
Telegram mycatbites

收
last of us 100
機戰og 250

psv 機戰 天獄 250

lihkgps4@gmail.com

收人中極230

觀塘-將軍澳

放中文SD Gundam Generation Genesis 連ＣＯＤＥ ，卡套
綠線ＭＴＲ交收
400
abcdtrading2008@gmai.com

放

真田幸村傳＄180
進擊的巨人 中文＄150
uncharted the Nathan collection $150
street fighter v $180
七龍珠 異戰290$
藍田觀塘附近交收都可
kenchaujj @gmail. com
上次做無擺價sorry

放
watchdog 2連code $300

收
人中6中文版 $350
進擊巨人中文版 $100

email: arktoyu@yahoo.com.hk

收sleeping dog中文版 $100-150 無code 紅線交收
lihkghahaha@gmail.com

放
dark souls3 220

放機戰OG $250

Whatsapp 68214635

放:
pes 2016(有廣東話) $250
watch dogs2 有code $270
uncharted 4 $200

收
人中之龍6 $380

email: johnsontkh@yahoo.com.hk

p.s.: 荃灣至旺角地鐵站交收

收og 250 巨人 130
大埔 銅鑼灣

收2k17 $250
Lihkgjk46@gmail.com

放final fantasy 15無code $360

柴灣mtr交收

Email: henry46290882@hotmail.com

收PS4
BF1 $250

Email: smilemorelihkg@gmail.com

放PS4
GTA 5 $220
Rainbow Six $110
Kinzane06@hotmail.com

重有隻division $110
全要$400

收人中0 中文
220

初來報到 多口問句 點解ff15同人中6呢d新game咁快有人放

放人中之龍6 $380
葵芳mtr交收
Kaikai340@gmail.com

放 FF 15 中文 $360
收進擊巨人 中文
屯元天
Telegram: ken2046

爆左咪放

Little big planet 3

收 the last guardian $320
Telegram ken2046

放 Dark souls 3 $200
telegram : JRChan

280$ 收巫師3 年度版

收
蘿拉中文版 200
Heavy rain beyond two souls 中文 180

Email uzy_kiki@hotmail.com

收
watch dogs 2
260

上水/粉嶺/太和/大埔 火車站交收

聯絡電話:54021704

收PS4

NBA 2k17 $250
COD Infinite Warfare $250
GTA5 $220
sleeping dogs $120

有意PM

收 g gen $280

放dark souls3 200

紫線mtr

收PS4

NBA 2k17 $250
COD Infinite Warfare $250
GTA5 $220
sleeping dogs $120

藍紫線
email: holahosiulihkg@gmail.com

放

刀劍 虛空幻界 中文版 有code $330
或換人中之龍6 中文版
青衣/旺角交收

Whatsapp
62233346

收：

Bloodborne $150
Witcher 3 年度版 $200

Telegram: kich7

巴打有冇聯絡方法

收BF1 英文版$260
藍田觀塘附近
telegram:Modrickeane

放FF 15 $360
收巨人 $120

Telegram ken2046

收bf1 $250

西鐵線交收
telegram

放
Fifa 17 連code $270
GTA $240
回覆留聯絡，thanks

我有意

放
uncharted 4 $200
lego avengers $220

紫色線 其他線可問下先
telegram : bennnaji

放dead or alive xtreme 3
220 港島交收

放
Dying light $130
Little big planet 3 $110
2隻一齊買可平
屯門交收

放uncharted 4 $230
有意PM

Telegram kich7

要Fifa17

放
Ps4 gundam g gensis 中文版 連code
$410
九龍灣至太古站交收

明晚可西營盤至牛頭角站

Whatsapp 64386311

收：

巫師3 年度版 $250

放
Fifa 17 連code $270
回覆留contact

收
uncharted 4 200

大埔至旺角站交收

b162886@gmail.com

討鬼傳2 中文 補錢換人中6

放：

Bloodborne $150
巨人中文版 $220
Uncharted Collection $180

可補錢換人中6
紅色綠色線交收

lihkg10141@gmail.com

放watchdog2 280
或+80換人中6

巴打想問下watchdog個code有咩用

放ps4 pro 行貨 有一年保養 3800 留whatsapp or email

收GTA V $220 上水至沙田交收
Email:padrecck01@gmail.com

放人中之龍6 $380

BF1 $300

有意留聯絡方法或

放
Witcher 3 中文 200
Gta 中文 200

收
Dift rally 150

上水 至 Tst 鐵路沿線

巴打 我收gta 5
有冇telegram

放人中之龍6中文版
$380
港島線交收
有意email:sooyoun9ss@gmail.com

放 討鬼傳2日文 $200

email: hkgtsehiufung@gmail.com

放FFXV 中文版 $350

收

witcher3 年度版 $250

pm whatsapp/telegram

email 左巴打，想$150收隻真田幸村傳

放
rise of tr 250
far cry 190
un叉合集180

留contact

巴打 rise of tr係咪中文版？

wtsapp 53772149

放日版Sd G Gen 連DLC 380$
KT交收

收overwatch -250$ 藍色線

收 g gen $320

放 地球防衛軍4.1 $250
藍色線

有興趣，有冇交收地點？

放
ff15 中 no code $350
港島線
letyatgg@gmail.com

收fifa 17 $250
唔使code
xavier1022@live.hk

yes

巴打 你唔on telegram我message唔到你

收FF15 中文版 要有code $350 可即日交收
荃灣沿線

巴打放左未？有無code? 可以即日交收
Telegram: kaspar1020

Hi telegram:superkaifung

巴打
巨人放左未？
請收email, tks

收FF15 中文 冇code 350

Telegram : superkaifung
最好屯元天

收watch dog2 兩隻 260x1

gamemailhkg@gmail.com

收2k17 $220
gta 5 $170
telegram: Insanehaha

放
Watch dog 2 no code 270
Fifa 17 with code 300 (hold)
Dead island with code 130
Biohazard 5 100
Destiny no code 100
Metal gear solid 5 tpp 英文版 120
東涌綫/紅色綫交收 互就

Telegram: lihkgyin

收witcher3 年度版 ＄250

telegram：kich7

收gta 5 中文 $220

西鐵線 屯元天

telegram: adhyl

放
Dying light $120
Little big planet 3 $110
2隻一齊買可平
屯門交收

收
福爾摩斯罪與罰
Murdered
Last of Us
屯元天交收為佳

放
FFXV中文冇CODE $370
BF1 中英版冇CODE $270
西鐵沿線
telegram: tsz17
email: tsz17@cartman.com

放人中6 $380
荃灣交收
Email: steven09101996@gmail.com

witcher3 中文版 180$

telegram : dobbywong

收watch dog2 中 260
gamemailhkg@gmail.com

收sd 有code $350

telegram : ZeonHo

收og 260
巨人160
大埔

放
蘿拉20週年中文版 $250

九龍灣交收
TG：heronyx

唔記得留telegram: kaspar1020

收bf1 250 中文版
Telegram:devil12345

收fifa 17
$250
PM我傾

收人中6中文 350
荃灣
rhotf2710@gmail.com
Thx

屌7左原來連登未有pm
留contact啦

全新沒拆中文限定版今日可以交收999

太子mtr

收人中6中文
中環-銅鑼灣，香港仔交收可
orphenhung@gmail.com

$360

[收]人中之龍6 $360
有無code都得
東鐵紅磡至沙田, 地鐵綠色線彩虹至油麻地
(九龍塘交收佳)
有意email: ps4game127@gmail.com
thanks!

收PS4

Rise of Tomb Raider $250

Telegram @colloque
Email colloquet@icloud.com

放
刀劍神域 虛空幻界 中文 $280

whatsapp 6447 0448

收鬥陣特攻 what apps 96001983

放人中6 $360
可即日交收 荃灣站
Email: steven09101996@gmail.com

收 中文版
Gta5 $200
Watch dog 2 $260
Division $100

綠 紅 藍 線交收

chukyuen2016@yahoo.com.hk

收Fifa 17 最好唔要code

放人中6 $360

西鐵線交收

Telegram: barrycarrick

收 watchdogs 2
$250
荃灣最好
有意請email
I51169794@gmail.com

I 係大階i

放人中6中文 可即日交收
$360限深水埗
ekwai2010@gmail.com

收GTA5一大隻 $200

放FF15 冇code $300 屯元天交收 weiwei93000@gmail.com

放人中龍6
360
鑽石山至鰂魚涌交收
liaawe@yahoo.com.hk

收 watchdogs 2
$260
荃灣最好
有意請whatsapp
67090769

放
人中之龍極中文版 $250
勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
奧丁領域中文版 $200
PS4 手制連盒 $300
全部全新

放
人中之龍極中文版 $250
勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
奧丁領域中文版 $200
PS4 手制連盒 $300
全部全新

What'sapp 6971 0912

放
RISE OF THE TOMB RAIDER+特典 中文版 250
有意email a304548871@gmail.com

收人中6 中文 $350
FF15 中文 $350
lihkgforgame@gmail.com

Fate 全新中文限定版 ps4

799

太子交收

誠收巫師3年度版 $280

Telegram:kich7

放 overwatch $250
收 2k17 中文版 $350

email留電話: waishing1997@gmail.com

放 bf1 mo code $280
收 巨人中文 $100

觀塘藍田
Crispystawberry

放人中6 $350
或換ff15中文
Email:manman884@hotmail.com

$2000收ps4 slim 500gb行貨
要齊配件 保養要保過2018年

有意請email留Wtsapp
tingkaza@gmail.com

放watchdog2 250$
屯元天

收watchdog 2 260$
藍線

放
人中之龍極中文版 $250
勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
奧丁領域中文版 $200
PS4 手制連盒 $300
全部全新

收
FF XV $300

What'sapp 6971 0912

入面有咩架

放
人中之龍極中文版 $240 有兩隻
奧丁領域中文版 $200 有兩隻
PS4 黑色手制未拆盒 $300
全要可平

放

Uncharted collection $150
全境封鎖 $100
Need for speed 極速快感 $150
overwatch $250
全面可平

屯元天或太子交收
有意telegram:ricekid01
或留低聯絡方式

放

Uncharted collection $150
全境封鎖 $100
Need for speed 極速快感 $150
overwatch 有code$250
全買可平

屯元天或太子交收
有意telegram:ricekid1
或留低聯絡方式

Pish

收Fifa 17 $270
Telegram:kenleung825

fifa依家唔係做緊promo?

收darksoul3 $220
telegram: ps4ps

幾錢？

放

No Man Sky 中文版 $200

Telegram: kin0501

另收：

G-Generation Genesis 中文版 $320

2百幾算平啦

放 the last Guardian $320 或換 FFXV

今日大埔交收

telegram : JRChan

game

資料集

cd
dlc

收 人中6 $350
港島線交收
telegram iluvrocknroll

冇psv區，借post一用
徵勇者鬥惡龍 創世小玩家 中文版 $200
西鐵/荃灣線交收
redcrosslai@gmail.com
Email 咗麻煩講聲

徵psv版

放mafia3中文連code $250
綠色線交收
Email:brunomars379@gmail.com

收
deadpool $150
watch dog 2 $250
港島線
wts: 61511646

賣destiny hkd100

賣destiny hkd100
qwe6182061820@gmail.com

收$190 gta5
telegram: Insanehaha

收人中6 中文 $350
將軍澳線

收人中6 中文 $350
將軍澳線
Telegram: daydaywork

低價收
人中極 $200
人中零 $200

新手未買機定買定game 真玩家, toysoul 應該好多中抽中人中極要賣

收人中極230
Bloodborne 140
中環至銅交收

放FFXV中文版 $350
西鐵沿線
telegram: tsz17

放新淨watchdog2無code

$280

要就quote我留言，我會mon post

地點大家約

放FFXV中文版 冇code $330
西鐵沿線
telegram: tsz17

放fifa 17 260
ff15 中文連code 370
觀塘至將軍澳線交收

telegram: Squallwkh

放
全新 勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
全新 奧丁領域中文版 $200
全新 PS4 黑色手制連盒 $300
二手 Gundam breaker 3 $210

收
FF XV $300

What'sapp 6971 0912

放 討鬼傳2 日文版 $150

email:hkgtsehiufung@gmail.com

我有人中極 telegram: HuNG131

收
rise of tomb raider 230
ff15 350

九龍灣鰂魚涌交收
tg snakepooo

收
rise of tomb raider 230
ff15 350
the last guardian 300

九龍灣鰂魚涌交收
tg snakepooo

放
未拆既 Odin Sphere奧丁領域 中文版 $200

收
FIFA17 $250

Email : ttm34e@hotmail.com

放
未拆既 Odin Sphere奧丁領域 中文版 $200
全新既 黑色手制連盒 $300

收
FIFA17 $250

Email : ttm34e@hotmail.com
telegram : tsh34e

收英文版BF1 $260
藍田觀塘附近
TELEGRAM:MODRICKEANE

放
Watchdog 2 無code 280（可議，但要合理）

收
FF15 300

地點大家就

Telegram : turtur19

收
watch dog2 $250
deadpool $150
火影 $180
whatsapp: 61511646

收人中0 220
telegram kin721

我放 你email係？

無psv區
借位騎劫

放psv
巨人(行日) $130
無雙7(行中) $160
三國志12w加強版(日水) $180

telegram: golden9999

收ff15 有code $350 荃灣沿線交收
Telegram: kaspar1020

咩線？

收NBA2k17 (有冇code都ok)

Email:tungtunggg414@gmail.com

收
gravity rush 中文 $120
World of ff 中文 $250
巨人 中文 $150
THE LAST GUARDIAN 中文 $280
Tob 緋夜傳奇 中文 $280

Telegram:@seanmojai
Email:seanmomosensei@gmail.com

收 g gen $340

收watch dog 2 260蚊

賣dark soul 3 230蚊

屯門交收
tele @Zoumazouma

想用nba2k17換fifa17
telegram. lokmanjabstep

放 EDF 4.1 $200
telegram @Kevin20161117

放
pes2017 $250
johnsontkh@yahoo.com.hk

放刀劍 中文版 $280 無code
olala1314@gmail.com

放
Watchdog 2 中文 無code 270

收
FF15 中文 300

地點大家就

Telegram : turtur19

收
gravity rush 中文 $120
World of ff 中文 $250
巨人 中文 $150
THE LAST GUARDIAN 中文 $280
Tob 緋夜傳奇 中文 $280

Telegram:@seanmojai
Email:seanmomosensei@gmail.com

收
sleeping dogs 中文版 $130
巫師3年度版 $260
tg @charlieis

放
Watchdog 2 中文 無code 270

收
FF15 中文 300

西鐵綫

Telegram : turtur19

收 watch dogs 2 要有 code $270

收人中0 $200

Whatsapp 62337699

收bf1 英文版$260
藍田觀塘附近
telegram:modrickeane

放
全新 勇者鬥惡龍 創世小玩家日文版 $220
全新 奧丁領域中文版 $200
全新 PS4 黑色手制連盒 $300

收
FF XV $300

What'sapp 6971 0912

放nba2k17 $250
收fifa17. $250

最好係一換一啦
whatsapp 66246690

放just dance 2016 $100 99%新連code
收GTAV $200
Telegram: Insanehaha

]放
Watchdog 2 中文 無code 270

收
FF15 中文 300

西鐵綫

Telegram : turtur19

賣destiny 70hkd
qwe6182061820@gmail.com

放SD gundam genesis 無code $400
交收互就

放極新巫師年度版中文320$
gmail: shaugames@gmail.com

放watch dog 2 無code 260

有意telegram:kkks137

有興趣但冇telegram
可以嘅whatsapp傾

6709 0769

收機戰OG中文，請pm

人龍極我有
Flyhand9797@gmail.com

有人龍極 telegram: HuNG131

放
人中之龍極 （中文版）$210
有意pm/留wtsapp, thx!

收巫師年新版 $250

Telegram : skin_wan

放
人中之龍 6 中文 $370

收
FF 15 中文 $350 有code

可直接換
whatsapp 6447 0448

$280誠收巫師3 年度版

Telegram:kich7

全部咁多game全新沒開

349

太子mtr交收[img

收 f1 2016 $180

放fifa 15 $20
fifa 16 $50

pm

想買 人中之龍 0 （繁中版）$220
麻煩email
Rlam1pc@gmail.com

放刀劍$260 中文版 地點互相就大家

olala1314@gmail.com

放
未拆Odin Sphere奧丁領域 中文版 $190
全新黑色手制連盒 $290

Email : tsh34e@gmail.com

放
Watchdog $120
MTR 紅藍線
Whatsapp: 94500934

收
gravity rush 中文 $120
World of ff 中文 $250
巨人 中文 $150
THE LAST GUARDIAN 中文 $300
Tob 緋夜傳奇 中文 $300

Telegram:@seanmojai
Email:seanmomosensei@gmail.com

放

dying light 英文 $140
COD advanced warfare 英文 $140
lego marvel super hero 英文 $150
戰國basara 真田幸村傳 中字幕 $230

收
勇者鬥惡龍1/2 中文 $100 / $180

錯價勿屌

email: hkgxxxx@gmail.com
奧運站交收-10$

有興趣
shushushuhkg@yahoo.com.hk

放人中6 $350
或換ff15中文
有意email：manman884@hotmail.com

收巫師年新版 $280

Telegram : skin_wan

放watch dog 2 特別版 全新

319

明天可以交收

51086419

放 全新Odin Sphere奧丁領域 $180

telegram : @ZeonHo
紅綠線交收

要人中0 可以今日交收
whatsapp 51909131 thx

收 g gen $350

Telegram: sugus914

放sleeping dogs英文 120

收GTA V 中文 190

email:hkkh1101@gmail.com

收人中0 $220
Whatsapp 62337699

收人中之龍零 中文
$240 有意請whatsapp 51909131

巴打放左未

收隻watch dog 1

120 觀塘將軍奧線互就

telegram : ter852

收uncharted 4 $200
有意留email

收
人中6 中文 330
人中維新120
dq1 80
dq 創世小玩家 180
地球防衛 軍 200
東鐵線
留email whatsapp

收FF15 有code $350 荃灣沿線交收
Telegram: kaspar1020

收
FF15 中文 有 Code $350

whatsapp 6447 0448

收
Ps4 slim 1TB新淨 $2000

Email yoheiwong@gmail.com

收機戰OG中文，so7hot@gmail.com

人哋收game wo

放隻數碼暴龍 中文 200
telegram:ter852

收watching dog 2
Telegram: xkkx123

收 ps4 overwatch --250$

巴打係咪收 地球防衛軍

yes
email：
ballchan6@gmail.com
比個whatsapp我

放中文mgsv 200蚊 屯元天西鐵站
有意加